# --12/01/15-- #
1. Análise da situação(atraso nas entregas):
_Reorganização tendo em conta a nova  conseguida arquitectura por objectos.
_Reestruturação de tarefas para a semana toda, tendo em conta os objectivos para a 2ª e 3ª Iteração.
_Reunião com o professor para segunda opinião sobre  a situação actual.

# --13/01/15 até 18/01/15-- #
Metodologias a aplicar
1. Reunião diária sobre o ponto de situação.
2. Interajuda e suporte entre os membros apontando para a funcionalidade das tarefas chave em vez da total execução dos objectivos.